CCTVB依家已經去到痴撚線既地步

事源佢有日無啦啦打黎叫我join佢地個mytv super
唔知佢點邊到得到我電話number
咁我話唔使直接cut咗佢線 之後佢每日打幾次黎我都無聽
然後厭煩直接將佢個電話blacklist咗
去到今日佢用133打黎

係咪應該報驚要叫狗落charge告佢地滋擾

你問返佢猿狗炒左未？

下次再打黎問下先，不過真心煩膠

係咪假TVB
正常sales打唔通就next

有冇人同我一樣試過定得我一個中招

應該唔係

Sales 唔怕你 cut 線，最怕你浪費佢時間

咁我第一次都話唔要仲係咁打黎
佢應該係浪費緊自己兼騷擾人

你叫佢長細D解釋下個 plan 有咩, 之後唔駛理佢, 由佢講上下網做其他野
到佢講完又再叫佢講多次, 咁先可以浪費佢時間成本, 咁佢就會諗下 blacklist 你, 下次唔打俾你嫁嘛

佢咁樣可能已經構成左不斷打電話罪